# Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію try...catch.

Конструкцію try...catch доречно використовувати при отриманні данних з сервера, створенні власних помилок, відстеження коректності введених даних.
